有咩慘得過俾frd知道咗你連登ac

然後同你暗戀對象一齊笑你

再開個新連登ac 又比佢地知道

諗起佢地細聲講大聲笑

原來我只係笑柄

睇到你d po都想笑

問：有咩慘得過俾frd知道咗你連登ac
答：俾條女帽黎帽去

點解知道咗

咁啱俾人stalk到post
其實俾frd知道係咪好正常

而家俾條女帽黎帽去嘅資格都冇

冇品嘅人唔使care

好多fd都知我ac,就連女朋友都知

你啲post好正常啫

用高登ac

如果我係你朋友一定開番個post笑你

試過當住成班fd search我出過咩post...

Royal級

軍曹叔叔，咁係咪叫另類表白呀？

咁都好 或者我可以調轉搵返佢ac
而家我在明人在暗

有咩慘得過比男女朋友知左你連登ac

有3個AC以上係常識

有咩慘得過俾下屬知道咗你連登ac